(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[10],{287:function(e,t,n){var content=n(291);content.__esModule&&(content=content.default),"string"==typeof content&&(content=[[e.i,content,""]]),content.locals&&(e.exports=content.locals);(0,n(61).default)("b2795040",content,!0,{sourceMap:!1})},288:function(e,t,n){var content=n(293);content.__esModule&&(content=content.default),"string"==typeof content&&(content=[[e.i,content,""]]),content.locals&&(e.exports=content.locals);(0,n(61).default)("ae63e928",content,!0,{sourceMap:!1})},290:function(e,t,n){"use strict";n(287)},291:function(e,t,n){var o=n(60)(!1);o.push([e.i,"fieldset fieldset.multiplechoice{background-color:#fff}",""]),e.exports=o},292:function(e,t,n){"use strict";n(288)},293:function(e,t,n){var o=n(60)(!1);o.push([e.i,"fieldset fieldset.multiplechoice{background-color:#fff}",""]),e.exports=o},296:function(e,t,n){var content=n(306);content.__esModule&&(content=content.default),"string"==typeof content&&(content=[[e.i,content,""]]),content.locals&&(e.exports=content.locals);(0,n(61).default)("01647ed0",content,!0,{sourceMap:!1})},300:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var o=n(56),l=n(57),r=n(284),c=n(285),f=n(281),d=n(18),v=(n(54),n(10),n(282),n(283));function h(e){var t=function(){if("undefined"==typeof Reflect||!Reflect.construct)return!1;if(Reflect.construct.sham)return!1;if("function"==typeof Proxy)return!0;try{return Boolean.prototype.valueOf.call(Reflect.construct(Boolean,[],(function(){}))),!0}catch(e){return!1}}();return function(){var n,o=Object(f.a)(e);if(t){var l=Object(f.a)(this).constructor;n=Reflect.construct(o,arguments,l)}else n=o.apply(this,arguments);return Object(c.a)(this,n)}}var _=function(e,t,n,desc){var o,l=arguments.length,r=l<3?t:null===desc?desc=Object.getOwnPropertyDescriptor(t,n):desc;if("object"===("undefined"==typeof Reflect?"undefined":Object(d.a)(Reflect))&&"function"==typeof Reflect.decorate)r=Reflect.decorate(e,t,n,desc);else for(var i=e.length-1;i>=0;i--)(o=e[i])&&(r=(l<3?o(r):l>3?o(t,n,r):o(t,n))||r);return l>3&&r&&Object.defineProperty(t,n,r),r},m=function(e){Object(r.a)(n,e);var t=h(n);function n(){return Object(o.a)(this,n),t.apply(this,arguments)}return Object(l.a)(n,[{key:"asCol",get:function(){return this.choices.length>2}}]),n}(v.c);_([Object(v.b)({required:!0})],m.prototype,"question",void 0),_([Object(v.b)({default:function(){return[["Ja","true"],["Nein","false"]]}})],m.prototype,"choices",void 0),_([Object(v.b)({required:!0})],m.prototype,"value",void 0);var k=m=_([Object(v.a)({})],m),w=(n(290),n(55)),component=Object(w.a)(k,(function(){var e=this,t=e.$createElement,n=e._self._c||t;return n("fieldset",{staticClass:"p-2 mt-3 bg-gray-200 multiplechoice"},[n("div",{staticClass:"mb-3 text-lg"},[e._v(e._s(e.question))]),e._v(" "),e._t("before"),e._v(" "),n("div",{class:{flex:!0,"justify-around":!e.asCol,"flex-col":e.asCol}},e._l(e.choices,(function(t){var o=t[0],l=t[1];return n("div",{key:o,on:{click:function(t){return e.$emit("input",l)}}},[n("input",{attrs:{type:"radio",name:e.question,model:e.value},domProps:{value:l,checked:e.value===l},on:{change:function(t){return e.$emit("input",t.target.value)}}}),e._v(" "),n("label",[e._v("\n        "+e._s(o)+"\n      ")])])})),0),e._v(" "),e._t("default")],2)}),[],!1,null,null,null);t.default=component.exports},301:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var o=n(57),l=n(56),r=n(284),c=n(285),f=n(281),d=n(18),v=(n(54),n(10),n(282),n(283));function h(e){var t=function(){if("undefined"==typeof Reflect||!Reflect.construct)return!1;if(Reflect.construct.sham)return!1;if("function"==typeof Proxy)return!0;try{return Boolean.prototype.valueOf.call(Reflect.construct(Boolean,[],(function(){}))),!0}catch(e){return!1}}();return function(){var n,o=Object(f.a)(e);if(t){var l=Object(f.a)(this).constructor;n=Reflect.construct(o,arguments,l)}else n=o.apply(this,arguments);return Object(c.a)(this,n)}}var _=function(e,t,n,desc){var o,l=arguments.length,r=l<3?t:null===desc?desc=Object.getOwnPropertyDescriptor(t,n):desc;if("object"===("undefined"==typeof Reflect?"undefined":Object(d.a)(Reflect))&&"function"==typeof Reflect.decorate)r=Reflect.decorate(e,t,n,desc);else for(var i=e.length-1;i>=0;i--)(o=e[i])&&(r=(l<3?o(r):l>3?o(t,n,r):o(t,n))||r);return l>3&&r&&Object.defineProperty(t,n,r),r},m=function(e){Object(r.a)(n,e);var t=h(n);function n(){return Object(l.a)(this,n),t.apply(this,arguments)}return Object(o.a)(n)}(v.c);_([Object(v.b)({required:!0})],m.prototype,"question",void 0),_([Object(v.b)({required:!0})],m.prototype,"value",void 0);var k=m=_([Object(v.a)({})],m),w=(n(292),n(55)),component=Object(w.a)(k,(function(){var e=this,t=e.$createElement,n=e._self._c||t;return n("fieldset",{staticClass:"mt-3 bg-gray-200 p-2"},[n("div",{staticClass:"mb-3 text-lg"},[e._v("\n    "+e._s(e.question)+"\n  ")]),e._v(" "),n("textarea",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:e.value,expression:"value"}],staticClass:"w-full",domProps:{value:e.value},on:{input:[function(t){t.target.composing||(e.value=t.target.value)},function(t){return e.$emit("input",""===t.target.value?void 0:t.target.value)}]}}),e._v(" "),e._t("default")],2)}),[],!1,null,null,null);t.default=component.exports},305:function(e,t,n){"use strict";n(296)},306:function(e,t,n){var o=n(60)(!1);o.push([e.i,'a[data-v-786bae72]{--text-opacity:1;color:#4299e1;color:rgba(66,153,225,var(--text-opacity))}.infos p[data-v-786bae72]:before{content:"▶️ "}ul.tools[data-v-786bae72]{margin-left:2rem;list-style-type:"➡️ "}',""]),e.exports=o},314:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);n(282);var o=n(56),l=n(57),r=n(284),c=n(285),f=n(281),d=n(18),v=(n(54),n(10),n(145),n(24),n(283)),h=n(294);function _(e){var t=function(){if("undefined"==typeof Reflect||!Reflect.construct)return!1;if(Reflect.construct.sham)return!1;if("function"==typeof Proxy)return!0;try{return Boolean.prototype.valueOf.call(Reflect.construct(Boolean,[],(function(){}))),!0}catch(e){return!1}}();return function(){var n,o=Object(f.a)(e);if(t){var l=Object(f.a)(this).constructor;n=Reflect.construct(o,arguments,l)}else n=o.apply(this,arguments);return Object(c.a)(this,n)}}var m=function(e,t,n,desc){var o,l=arguments.length,r=l<3?t:null===desc?desc=Object.getOwnPropertyDescriptor(t,n):desc;if("object"===("undefined"==typeof Reflect?"undefined":Object(d.a)(Reflect))&&"function"==typeof Reflect.decorate)r=Reflect.decorate(e,t,n,desc);else for(var i=e.length-1;i>=0;i--)(o=e[i])&&(r=(l<3?o(r):l>3?o(t,n,r):o(t,n))||r);return l>3&&r&&Object.defineProperty(t,n,r),r},k=function(e){Object(r.a)(n,e);var t=_(n);function n(){var e;return Object(o.a)(this,n),(e=t.apply(this,arguments)).poll=null,e}return Object(l.a)(n,[{key:"localGroup",get:function(){var e,t=this;return(null===(e=this.$store.state.localGroups)||void 0===e?void 0:e.find((function(g){return g.name===t.$route.params.localGroup})))||null}},{key:"onPollChanged",value:function(e,t){null!==t&&this.$store.dispatch("submitPoll",{group:this.localGroup.id,poll:Object.assign({},e)})}},{key:"created",value:function(){var e,t=this;this.$store.state.localGroups?this.poll=Object.assign({},null===(e=this.localGroup)||void 0===e?void 0:e.poll):this.$store.dispatch("getGroups").then((function(){var e;return t.poll=Object.assign({},null===(e=t.localGroup)||void 0===e?void 0:e.poll)}))}}]),n}(v.c);m([Object(v.d)("poll",{deep:!0})],k.prototype,"onPollChanged",null);var w=k=m([Object(v.a)({directives:{clipboard:h.a}})],k),A=(n(305),n(55)),component=Object(A.a)(w,(function(){var e=this,t=e.$createElement,n=e._self._c||t;return n("div",{staticClass:"h-full"},[n("header",{staticClass:"border-b-2 border-primary h-auto"},[n("h1",{staticClass:"text-3xl text-center font-bold mt-1 w-full"},[e._v("\n        Umfrage – "+e._s(e.localGroup&&e.localGroup.name)+"\n      ")])]),e._v(" "),n("main",{staticClass:"overflow-y-scroll"},[e.localGroup&&e.poll?n("form",{staticClass:"flex flex-col p-1 sm:p-5 max-w-xl mx-auto",on:{submit:function(e){e.preventDefault()}}},[n("MultipleChoice",{attrs:{question:"Seid ihr beim nächsten Global Strike am 25.03. am Start?",choices:[["Ja","yes"],["Wir mobilisieren zu einer anderen OG","other"],["Nein, wir achten auf unsere Kapazitäten","selfcare"],["Nein, wir haben keine Kapazitäten","nocappas"]]},model:{value:e.poll.gs2503,callback:function(t){e.$set(e.poll,"gs2503",t)},expression:"poll.gs2503"}},["yes"===e.poll.gs2503?n("p",[e._v("\n            Dann schnell eintragen:\n            "),n("a",{attrs:{href:"ffutu.re/streikregistrierung"}},[e._v(" zur Streikregistrierung ")])]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"Kennt ihr die Übersichtswebseite info.fffutu.re/uebersicht?"},model:{value:e.poll.knowAboutOverview,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutOverview",t)},expression:"poll.knowAboutOverview"}},["false"===e.poll.knowAboutOverview?n("p",[e._v("\n            Schaut sie euch doch mal an, dort findet ihr unzählige Links, die\n            euch als OG unterstützen sollen:"),n("br"),e._v(" "),n("a",{attrs:{href:"https://info.fffutu.re/uebersicht"}},[e._v("\n              info.fffutu.re/uebersicht\n            ")])]):e._e()]),e._v(" "),n("fieldset",{staticClass:"mt-3 p-2 bg-gray-200"},[n("div",{staticClass:"mb-3 text-lg"},[e._v("Wisst ihr von...")]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...den Aktions-Leitfäden von der Bundesebene?"},model:{value:e.poll.knowAboutActionGuide,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutActionGuide",t)},expression:"poll.knowAboutActionGuide"}},["false"===e.poll.knowAboutActionGuide?n("p",[e._v("\n              Hier findest du den Aktionsplanungs-Leitfaden:\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://info.fffutu.re/uebersicht/aktionsanleitung"}},[e._v("info.fffutu.re/uebersicht/aktionsanleitung")]),n("br"),e._v("\n              Schaut doch mal rein!\n            ")]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...der Redensammlung?"},model:{value:e.poll.knowAboutSpeechCollection,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutSpeechCollection",t)},expression:"poll.knowAboutSpeechCollection"}},["false"===e.poll.knowAboutSpeechCollection?n("p",[e._v("\n              Hier findet ihr die Redensammlung:\n              "),n("a",{attrs:{href:" https://info.fffutu.re/reden-lieder-und-gedichte"}},[e._v("\n                info.fffutu.re/reden-lieder-und-gedichte")]),n("br"),e._v("\n              Es gibt auch ein paar Gedichte :)\n            ")]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...der Aktionsideen-Sammlung?"},model:{value:e.poll.knowAboutActionIdeas,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutActionIdeas",t)},expression:"poll.knowAboutActionIdeas"}},["false"===e.poll.knowAboutActionIdeas?n("p",[e._v("\n              Dann schaut mal gerne hier rein:\n              "),n("a",{attrs:{href:" https://info.fffutu.re/Aktionsideen"}},[e._v("info.fffutu.re/Aktionsideen")]),n("br"),e._v("Sie sind sogar auf Corona-Konformität geprüft\n            ")]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...vom krassen Generator für Demoanmeldung und Social Media/Messenger-Texte?"},model:{value:e.poll.knowAboutGenerator,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutGenerator",t)},expression:"poll.knowAboutGenerator"}},["false"===e.poll.knowAboutGenerator?n("p",[e._v("\n              Dann schaut mal hier:\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://anmeldung.websiteag.lol"}},[e._v("anmeldung.websiteag.lol")])]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...von den vorgefertigten Sharepics für euren Streik?"},model:{value:e.poll.knowAboutPreparedSharepics,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutPreparedSharepics",t)},expression:"poll.knowAboutPreparedSharepics"}},["false"===e.poll.knowAboutPreparedSharepics?n("p",[e._v("\n              Schaut doch einfach mal rein:\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://fffutu.re/sharepix"}},[e._v("fffutu.re/sharepix")])]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...der Rechtshilfe-AG, an die ihr euch bei rechtlichen Problemen wenden könnt?\n(z.B. bei Problemen mit der Polizei auf Demos etc.)"},model:{value:e.poll.knowAboutRHAG,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutRHAG",t)},expression:"poll.knowAboutRHAG"}},["false"===e.poll.knowAboutRHAG?n("p",[e._v("\n              Bei rechtlichen Problemen meldet euch einfach bei Jonas:\n              "),n("b",[e._v("+491759142052")]),e._v("\n              ("),n("a",{attrs:{href:"https://wa.me/491759142052"}},[e._v("wa.me/491759142052")]),e._v(")\n            ")]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...dem Leitfaden zum Spendensammeln?"},model:{value:e.poll.knowAboutFundraisingGuide,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutFundraisingGuide",t)},expression:"poll.knowAboutFundraisingGuide"}},["false"===e.poll.knowAboutFundraisingGuide?n("p",[e._v("\n              Ihr findet den Leitfaden hier:\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://info.fffutu.re/fundraising-leitfaden"}},[e._v("info.fffutu.re/fundraising-leitfaden")])]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...der Vorlage für eine Pressemitteilung von eurer OG für den 25.03.?"},model:{value:e.poll.knowAboutPMTemplate,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutPMTemplate",t)},expression:"poll.knowAboutPMTemplate"}},["false"===e.poll.knowAboutPMTemplate?n("p",[e._v("\n              Die Vorlage findet ihr unter\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://fffutu.re/KA0Z5o"}},[e._v("fffutu.re/KA0Z5o")])]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...dem Koop-Masterpad der Kooperations AG?"},model:{value:e.poll.knowAboutKoopMP,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutKoopMP",t)},expression:"poll.knowAboutKoopMP"}},["false"===e.poll.knowAboutKoopMP?n("p",[e._v("\n              Schaut doch einfach mal rein:\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://fffutu.re/Koop-Masterpad"}},[e._v("fffutu.re/Koop-Masterpad")])]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...dem Social Media Leitfaden?"},model:{value:e.poll.knowAboutSMGuide,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutSMGuide",t)},expression:"poll.knowAboutSMGuide"}},["false"===e.poll.knowAboutSMGuide?n("p",[e._v("\n              Der Leitfaden ist unter\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://fffutu.re/Koop-Masterpad"}},[e._v("fffutu.re/Koop-Masterpad")]),e._v("\n              zu finden.\n            ")]):e._e()])],1),e._v(" "),n("fieldset",{staticClass:"mt-3 p-2 bg-gray-200"},[n("div",{staticClass:"mb-3 text-lg"},[e._v("Braucht ihr noch einen Workshop zu...")]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...Pressearbeit?"},model:{value:e.poll.kneedsPAWorkshop,callback:function(t){e.$set(e.poll,"kneedsPAWorkshop",t)},expression:"poll.kneedsPAWorkshop"}},["true"===e.poll.kneedsPAWorkshop?n("p",[e._v("\n              Am 25./26.02. um 16 Uhr oder am 3.03. um 15 Uhr hier:\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://fffutu.re/PresseWS"}},[e._v("fffutu.re/PresseWS")])]):e._e()]),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"...Spenden sammeln?"},model:{value:e.poll.kneedsFRWorkshop,callback:function(t){e.$set(e.poll,"kneedsFRWorkshop",t)},expression:"poll.kneedsFRWorkshop"}},["true"===e.poll.kneedsFRWorkshop?n("p",[e._v("\n              Dann seit am "),n("b",[e._v("2.03.2022")]),e._v(" um "),n("b",[e._v("19 Uhr")]),e._v(" dabei:\n              "),n("a",{attrs:{href:"https://fffutu.re/fundraising-tk"}},[e._v("fffutu.re/fundraising-tk")])]):e._e()])],1),e._v(" "),n("TextInput",{attrs:{question:"Wo wünscht ihr euch noch mehr Unterstützung von der Bundesebene? Habt ihr konkrete Ideen dazu?"},model:{value:e.poll.additionalWishes,callback:function(t){e.$set(e.poll,"additionalWishes",t)},expression:"poll.additionalWishes"}}),e._v(" "),n("MultipleChoice",{attrs:{question:"Wisst ihr vom nächsten FfF-Kongress in Göttingen (08.-12. April)?"},model:{value:e.poll.knowAboutFFFKGGoettingen,callback:function(t){e.$set(e.poll,"knowAboutFFFKGGoettingen",t)},expression:"poll.knowAboutFFFKGGoettingen"}},["false"===e.poll.knowAboutFFFKGGoettingen?n("p",[e._v("\n            Weitere Infos folgen unter\n            "),n("a",{attrs:{href:"https://fffutu.re/KonferenzINFO"}},[e._v("fffutu.re/KonferenzINFO")]),e._v(".\n          ")]):e._e()]),e._v(" "),e._m(0)],1):e._e()])])}),[function(){var e=this,t=e.$createElement,n=e._self._c||t;return n("div",{staticClass:"flex justify-between mt-3 p-2 bg-secondary rounded-md text-white"},[n("div",{staticClass:"text-5xl"},[e._v("🎉")]),e._v(" "),n("div",{staticClass:"text-right text-2xl"},[e._v("\n            Danke fürs Ausfüllen"),n("br"),e._v("\n            Eure Regio AG :)\n          ")])])}],!1,null,"786bae72",null);t.default=component.exports;installComponents(component,{MultipleChoice:n(300).default,TextInput:n(301).default})}}]);